[車公]豬年整個沙田區等仆街 年初一已有雙屍命案

沙田鄉事委員會首副主席李志麒則為沙田區求得第82籤下籤，籤文內容是「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃」。寓意出入謹慎，凡事小心。

中大淪陷，已成蝗蟲旅遊點